[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(153)

聽日去唔去sauna好

John

尋日去咗次，無收穫，想再去多次

咩時間去會無收穫

咁惡嘅

屌你你蝦人先

笑死 10/10

大家又知我諗緊去邊間嘅

有兩層個間？

留意咗好耐

John？

gay

hi 咁都記得

Forever

Sweet

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

估到

我都會打7你 最憎呢啲

咁你唔好用假相喇 我尷尬到仆街 對方死chur on9

.

i go to school by bus?

見到架 我地圍爐

要比我follow下了

拎你d腹肌岀黎！！

有間諜！

叛徒 唔比你

睇到扯左

扯埋右

click左入去唔敢講野

比人彈左了

拎左對腳出嚟架

睇過

腳腳腳腳腳

五隻

單數好似怪怪地

狗咁樣+碌撚？

咁變返 腳腳 算

@腳腳

leg day後遺症開始出現

射

交出TG

係肌肉痛呀師妹

帶返假牙喇 妹妹妹

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(154)

今晚破壞力驚人，開定

I feel that feel...

突然咁搶口

即係點

GAY肉痛呀

咩叫搶口

落紅藥水

唉

開酒

咩樹？

係?

係咪姐咩pc肌？

how come?

M到掛 好多野做又咩都唔想做

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀仔呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我都黎緊

行左mb哩條路，身不由己無得揀，前面已經好難行，荊棘滿途，所以各路英雄如果真係真心想同一個人發展就唔該俾多啲時間了解佢，摸清楚佢底縕先好開始，唔好好似我以前咁柒，跪係佢面前叫佢求佢唔好打我，俾佢打撚到.都唔識講.. 當時只會覺得算啦，其實佢無發顛都幾好，永遠諗籍口俾佢但無對自己有任何交代。
珍惜自己，珍惜一啲對感情認真嘅人
所以個陣我見到Patrick對 Alpha咁好我真係好羨慕，希望我會係個個閪女人，成日俾Pat氹到哈哈笑
人大左真係會厭嫁，你估我真係想每日搵唔同人扑咩，扑完著衫走，屌，大家當大家係雞，衰撚過雞，雞都有錢

我有時諗阿 不過砍掉重練 放血 跳樓 定打空針 反正會傷心既人唔多 都係一兩個禮拜姐 但係未有勇氣 真實世界又唔想成日講 人地聽得多都煩喇 但係我既痛苦 又有幾多人知 做個gay佬真係一d都唔易

又一個po

點樣假操pat

有時唔想講，覺得自己嘅事不值一提，唔好意思佔人地時間，佢又要扮聽因爲要有禮貌

都只不過係一粒塵 或者跟本唔會有人覺得可惜

叫春春春春春春春春春

有個識做尖嘅男朋友做尖都落力啲

係男朋友兼教練

同埋單身男神

男神

係咪男朋友先

咁耐唔搵我

我a0

你就正食到肉b

隔咗一排又要開始叫春

我無

又A乜撚嘢0

你係咪全職上連登？

真

我 無 男 朋 友 又 無 朋 友 屌 你

想玩你塊面

我都想叫下春

春

底線b

明明就係

我有成套

打你

幾錢

Me呢？利申 好人

連續兩個對象都冇結果....

今日有 但唔知點解覺得有啲柒柒地

就算無都唔到我肉肉

你打電腦炸 我就打你！

好似都唔襯你.. 我用黎夾直only

哇咁多謝我幾日後有job

我連對象都無

咁寸

灌左半支 有d反胃

加油💪

幫你

水呀

係咁串架啦

係

頭兩啖有味 之後都係咁飲架喇

哭

你得到林雪一個是否繼續遊戲？

>是< 否

Yes

你得到鄭則仕一個是否繼續遊戲？

>是< 否

無 你比我？

你真係唔識㗎喎

994

報驚撚

你係一個好人

唔高興火酒都隊